選舉文宣：何謂焦土

唔知唔俾焦土，但係投對家投白票絕非焦土。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

拉
區選係普選 正正就係我哋要既民主選舉 而且泛民今次無扮大台 俾好多機會新一代出嚟選 某幾區仲直接讓咗比素人/本土 所以一定要投（如果你自己個區唔使含）

立會選舉係垃圾+以前泛民大台成日派垃圾出嚟選逼人含 所以焦土

1.
投建制 你食屎
投白票=投建制 你食屎
投飯民 你食屎 但建制食埋一份
投真手足唔洗食 建制食屎
2.
以前選舉焦土引發送中
令到而家香港人覺醒
所以而家已經冇焦土可言
因為啲土已經喺人地度
對港豬嚟講佢唔Care
對共狗嚟講多謝你送地畀佢 大把錢補地養更多豬
所以而家要做嘅係主動打返啲地返嚟
3.
如何你想焦土覺醒港豬藍絲
唔該係深藍區引狗放TG 咁樣仲快

題外
如果講焦土，而家打緊焦土嘅戰線係Poly U
法案過左 只係喺自己地池放滿炸藥 只要共狗明攻入嚟 就會引爆－>香港人同共狗攬炒

我既意思係 今次區選根本唔需要焦土
因為好多區根本唔洗含